新年先黎唔見銀包

岩岩即係17號夜晚11點半左右係407紅色小巴（青衣往荃灣)跌咗銀包
係粉紅色既短銀包

入面冇錢架得兩封老豆俾既利是同少量散紙
最緊要係條屋企鎖鑰！！！同埋d證件 (身份證、回鄉証、提款卡...）
希望有好心人執到可以聯絡番我 67495935
衷心感激 小妹窮學生 冇錢再補領番d卡
唔該哂咁多位

咁勇留電話

Btw 幫推

唔該哂你

推

留tg嘛 不過紅van唔見慘了 聽日報定失 提款卡唔見唔洗手續費 但學生證/八達通/身分證之類麻煩啲

八達通唔知有冇得追蹤位置

100分

希望你搵得返

問你父母攞錢

打咗上小巴個熱線問同埋報失左 但未有消息
補領番哂d卡又要一舊錢
希望聽日會有人執到聯絡番我啦

謝謝你

希望你搵返，但留電話好危險，下次留TG。

打去站頭問下啦

補領啲錢問屋企人借住先喇

Btw 嗰銀包幾靚

謝謝你 我會架啦 因為我見其他尋失物po都係留電話
問左啦未有消息 希望在明天

等埋呢兩日再冇消息就問佢地
淘寶野黎好平

試過報失八達通之後兩三日有人執到

就咁比八達通食左手續費

垃圾淘寶 ⋯

果少少錢

試過三次唔見銀包，尾兩次拎返

樓豬冇事既

仲有銀包入面$$
死巴士佬是但檢查左架車就話唔見有
最後隔左三日有條友係我坐個位執到

窮學生我個一百蚊飯錢都唔放過

希望我有你咁好彩
謝謝你

搵得翻既 比啲信心

謝謝